請停止討論對反送中運動無幫助既事

連續兩日見到認真討論策略既post無乜人理
一係好快沉 一係點都推唔上熱門
呢兩日好似個個比啲記招沖昏哂頭腦
淨係focus喺講左咩廢話
明白大家好憤怒 得唔到回應
但得罪一句 都預左啦

不如一齊討論部署黎緊下一步？

推

同意

推！

Pish